有無絲打同男朋友有特殊癖好？

個人好鍾意俾妹妹味男朋友聞，但佢次次都會走開

有無巴絲同伴侶都有類似癖好？話我知我唔係咁變態姐

利申 借人ac問，開唔到係成人台。

變態

想奶

佢好中意奶我格啦底

屎眼扮妹妹
緊係走開啦

腋に発情

真絲

我都想奶男朋友 但佢又唔俾

原來唔止我一個鍾意奶

人造妹妹?? 條撚收係入面??

咪係 佢話核突....

其實都有少少爽嘅

zzzz

臭閪味就臭閪味啦 乜撚嘢妹妹味

由耳背、頸奶到鎖骨位再掃上去一轉來回幾廿次

佢有冇奶返你條賓周？

都話真絲

無得試

唔怪得啦 我自己好鍾意聞架

都係唔俾我奶

撩啲白帶自己食 零食錢都慳埋

成個post好撚gay

咁就變態左啲喎......

真絲 想搵個有共同經歷嘅人都無

放屁俾條仔聞已經極限啦，仲要聞你未沖涼嘅咸蝦味

你想佢瀨你下面
不如幫佢含先

利申男 都係佢幫我含先
佢先接受到俾我瀨

你當魷魚絲咁食 觀感就會fit哂

開post話自己臭閪咁新奇有趣

多謝大家指教，我以後唔迫男朋友啦 各位救左佢一命

鐘意間唔中咬佢算唔算?

咬佢邊度

成曰錫佢未扯條小JJ，好正

唔定喎, 拖佢隻手時會拎佢隻手上黎咬, 面對面時會咬下佢個鼻, 咀, 攬佢果時會咬佢鎖骨對上忽肉. 當然唔會好大力啦

佢都係
佢話冇性奮
純覺得j 好得意
質感好過癮

樓上more

計啱晒角度唔使ban

咬都好正

小JJ真係好得意

點解變左gay post

佢會鬧鬼我
分咗手冇得咬lur

臭閪

我好鐘意逼我男朋友睇GV

好s